田徑教練被控非禮學員脫罪 團體憂受害人怕證據不足噤聲

女性反性侵運動#Metoo席捲全球，其中香港1名田徑教練被控10年前非禮女學員案，轟動全港，惟法庭近日判教練非禮罪名不成立。香港性教育研究及治療專業協會委員、家庭醫生吳穎英稱，尊重法庭判決，但憂慮判決在觀感上，會令其他受害者怕不夠證據而噤聲，建議市民如身邊朋友主動剖白性侵經歷，應聆聽對方並給予認同，幫助對方講出經歷。
此外，香港性教育研究及治療專業協會於2015年11月至2016年4月，以問卷調查訪問441名女性，當中12%人稱童年時曾被性侵犯。調查發現，曾被性侵女子在性抑鬱、焦慮和害怕層面的指數，均較其他受訪女子高。協會引述文獻指，如3項指數偏高，容易引致性功能障礙，難與伴侶建立親密性關係。

其實係呂麗瑤案入面，邊個係受害人？
個教練定個學生妹？
我好亂

好心啲女權撚就收爹啦，由始至終最邪惡就係佢哋

玩撚哂

公就你贏 字就我輸

仆你個街，柒撚左都要出黎攞尾彩

又贏

痴撚線，而家喺香港誣告失敗唔需要面對刑事後果，斑臭閪已經發曬癲

咁不如下次女人#metoo唔駛上庭直接即時槍決男事主好唔好？

推

啲垃圾組織竟然有男人先神奇
幾戇鳩嘅男人先會縱容依啲世界毒瘤

你估做義工咩